CSL cold call搞乜東東

cold call 叫我簽約連面都未見過，合約條款又冇講明。
之後就話約出黎簽約啦，去到先知道係送貨哥哥拎份約黎俾我簽。仲要收埋我第一個月台費先走。
我成件事都一頭霧水咁都唔知搞緊乜。

有冇師兄試過俾CSL cold call?